有關捐一萬蚊

要屌就屌，我都要講
一萬蚊的確係屬於大家應有嘅錢
我唔係情緒綁架大家
但事實就係612唔夠錢，星火皮已收
家長們係呢個疫情下賺少咗錢，幫助意欲減少
但係手足們就偏偏係呢個時候
提堂上庭多咗
秋後算帳高峰期
因為國安法而要走佬嘅更加不計其數
我只係講個事實出黎，唔係情緒綁架大家啦掛
我原本打咗一大篇文，但費事被黃絲nazi屌

大家問心係自己能力範圍幫過幾多手
唔係鬥黃，幫過少少或好多都應稱為手足
對得住自己係香港人嘅稱呼就ok
捐唔捐，捐俾邊個，自己諗

自推5下

推

一百幾十會考慮下嘅 但係叫人捐一萬嗰啲真係貪得無厭

我覺得叫人捐錢係正常, 但不停提住個一萬蚊真係好撚煩(我唔係話樓主)
因為我係另一個post提過捐錢捐到好手緊, 跟住有人覆我: 到時收到一萬再捐
睇完心情真係有d差

其實真係重視大家o既, 有無一萬蚊都會捐

能力範圍啦，有心嘅就一定要幫，多多少少都唔緊要
有實際行動就好好

我本身都有得閒捐下50 50咁樣...
但係見到啲post話要用曬佢一萬喺黃色或者捐錢上面 真係心諗做乜鳩係咪咁貪得無厭

果時個撚個話捐兩千以上 你放人都得

但事實就係612唔夠錢，星火皮已收
家長們係呢個疫情下賺少咗錢，幫助意欲減少
但係手足們就偏偏係呢個時候
提堂上庭多咗
秋後算帳高峰期
因為國安法而要走佬嘅更加不計其數
同唔好捐曬一萬有咩關係